台中有咩好食

下個月去台中，各位巴絲有咩好嘢食推介

台灣最美味的是人妻

冇j點食

裝假J

魔女廚房好似叫
平西餐，裝修幾靚

一中臭豆腐

帝鈞碳烤胡椒餅

推

懶人蝦啦 係街邊行邊食唔會整汚槽手

其實都唔知你想食係邊d類型？

海鮮/台式地道嘢
唔該哂

無老鍋
第四信用合作社
入面有間食窩夫 好多款口味
咸甜都好好食 個Cream真係唔係講笑 好香 一定要試下 不過就偏貴少少可能

食黎食去咪又係果d
人妻最好食喇

再推

宜家係台中 有冇人宜兩日食飯

Same 今晚？

屋馬

中華夜市

暪著爹

裴 越南野
杯椰汁仙草冰同花枝炒咖哩

24下午走